<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">"Todo "</string>
    <string name="register">Kayıt Ol</string>
    <string name="already_have_an_account">Zaten hesabınız var mı?</string>
    <string name="login">Giriş Yap</string>
    <string name="forgot_password">"Parolanızı unuttunuz mu? "</string>
    <string name="do_not_have_an_account">Bir hesabınız yok mu?</string>
    <string name="sign_up">Üye Ol</string>
    <string name="password">Şifre</string>
    <string name="email">Mail</string>
    <string name="username">Kullanıcı adı</string>
    <string name="confirm_password">Şifre Doğrulama</string>
    <string name="send_reset_link">Sıfırlama Bağlantısı Gönder</string>
    <string name="back_to_login">Giriş\'e geri dön</string>
    <string name="add">Ekle</string>
    <string name="search">Ara</string>
    <string name="list">Liste</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="logout">Çıkış</string>
    <string name="tasks">Görevler</string>
    <string name="email_not_valid">E-posta geçerli değil! E-posta "@" içermelidir.</string>
    <string name="password_not_valid">Şifre geçerli değil! Şifre 8 karakter olmalıdır.</string>
    <string name="check_credentials">Lütfen bekleyin, kimlik bilgileriniz kontrol ediliyor.</string>
    <string name="reset_password">Şifreyi Sıfırla</string>
    <string name="check_email">Şifrenizi sıfırlamak için e-postanızı kontrol edin</string>
    <string name="try_again">Bir daha deneyin! Yanlış bir şey oldu!</string>
    <string name="username_not_valid">Kullanıcı adınız geçerli değil! Kullanıcı adı 8 karakter olmalıdır.</string>
    <string name="password_not_match">Şifre eşleşmiyor!</string>
    <string name="registration">Kayıt</string>
    <string name="are_you_sure_logout">Çıkış yapmak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="no">Hayır</string>
    <string name="yes">Evet</string>
    <string name="search_here">Burada Ara</string>
    <string name="take_photo">Fotoğraf Çek</string>
    <string name="nav_open_drawer">aç</string>
    <string name="nav_close_drawer">kapa</string>
    <string name="home">Anasayfa</string>
    <string name="about">Hakkında</string>
    <string name="privacy_policy">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="about_text">Todo uygulaması, veri tabanlı bir görev yönetimi uygulamasıdır. Kullanıcıların görevlerini bir akıllı telefon veya tabletten yönetmelerine olanak tanır.Listenize ekleme, güncelleme, silme ve yapıldı olarak işaretleme gibi özelliklere sahipsiniz.Todo\'nun mobil uygulamasıyla tüm gün görevlerinizi takip etmek çok kolay.Yapılacakları arkadaşlarınız, aileniz ve iş arkadaşlarınızla kolayca paylaşmanıza yardımcı olur.Todo uygulaması ile görevlerinizi kolayca yönetebilir ve bunlara erişebilirsiniz.</string>
    <string name="privacy_policy_text">Mine, Todo uygulamasını Ücretsiz bir uygulama olarak oluşturdu. Bu HİZMET Mine tarafından ücretsiz olarak sağlanmaktadır ve olduğu gibi kullanılması amaçlanmıştır.

Bu sayfa, herhangi biri Hizmetimi kullanmaya karar verirse, Kişisel Bilgilerin toplanması, kullanılması ve ifşa edilmesiyle ilgili politikalarım hakkında ziyaretçileri bilgilendirmek için kullanılır.

Hizmetimi kullanmayı seçerseniz, bu politikayla ilgili bilgilerin toplanmasını ve kullanılmasını kabul etmiş olursunuz. Topladığım Kişisel Bilgiler, Hizmeti sağlamak ve geliştirmek için kullanılır. Bilgilerinizi bu Gizlilik Politikasında açıklananlar dışında kullanmayacağım veya kimseyle paylaşmayacağım.

Bu Gizlilik Politikasında kullanılan terimler, bu Gizlilik Politikasında aksi belirtilmedikçe Todo\'dan erişilebilen Hüküm ve Koşullarımızdakiyle aynı anlamlara sahiptir.

Bilgi Toplama ve Kullanım

Daha iyi bir deneyim için Hizmetimizi kullanırken, bize kişisel olarak tanımlanabilir bazı bilgiler vermenizi isteyebilirim. İstediğim bilgiler cihazınızda tutulacak ve hiçbir şekilde tarafımdan toplanmayacaktır.

Uygulama, sizi tanımlamak için kullanılan bilgileri toplayabilen üçüncü taraf hizmetleri kullanır.

Uygulama tarafından kullanılan üçüncü taraf hizmet sağlayıcılarının gizlilik politikasına bağlantı

Google Play Hizmetleri
Günlük Verileri

Hizmetimi her kullandığınızda, uygulamada bir hata olması durumunda, telefonunuzdaki Log Data adlı veri ve bilgileri (üçüncü taraf ürünler aracılığıyla) topladığımı size bildirmek isterim. Bu Günlük Verileri, cihazınızın İnternet Protokolü (“IP”) adresi, cihaz adı, işletim sistemi sürümü, Hizmetimi kullanırken uygulamanın yapılandırması, Hizmeti kullanımınızın saati ve tarihi ve diğer istatistikler gibi bilgileri içerebilir. .

Kurabiye

Çerezler, anonim benzersiz tanımlayıcılar olarak yaygın olarak kullanılan az miktarda veri içeren dosyalardır. Bunlar, ziyaret ettiğiniz web sitelerinden tarayıcınıza gönderilir ve cihazınızın dahili hafızasında saklanır.

Bu Hizmet, bu "çerezleri" açıkça kullanmaz. Ancak uygulama, bilgi toplamak ve hizmetlerini iyileştirmek için üçüncü taraf kodu ve "çerezler" kullanan kitaplıklar kullanabilir. Bu tanımlama bilgilerini kabul etme veya reddetme seçeneğine sahipsiniz ve cihazınıza bir tanımlama bilgisinin ne zaman gönderildiğini bilirsiniz. Çerezlerimizi reddetmeyi seçerseniz, bu Hizmetin bazı kısımlarını kullanamayabilirsiniz.

Servis sağlayıcıları

Aşağıdaki nedenlerden dolayı üçüncü taraf şirketleri ve bireyleri istihdam edebilirim:

Hizmetimizi kolaylaştırmak için;
Hizmeti bizim adımıza sağlamak için;
Hizmetle ilgili hizmetleri gerçekleştirmek için; veya
Hizmetimizin nasıl kullanıldığını analiz etmemize yardımcı olmak için.
Bu Hizmetin kullanıcılarını, bu üçüncü tarafların Kişisel Bilgilerinize erişimi olduğu konusunda bilgilendirmek istiyorum. Sebebi ise kendilerine verilen görevleri bizim adımıza yerine getirmektir. Ancak, bilgileri başka bir amaçla açıklamamak veya kullanmamakla yükümlüdürler.

Güvenlik

Bize Kişisel Bilgilerinizi sağlama konusundaki güveninize değer veriyorum, bu nedenle ticari olarak kabul edilebilir koruma yöntemlerini kullanmaya çalışıyoruz. Ancak internet üzerinden hiçbir iletim yönteminin veya elektronik depolama yönteminin %100 güvenli ve güvenilir olmadığını ve mutlak güvenliğini garanti edemediğimi unutmayın.

Diğer Sitelere Bağlantılar

Bu Hizmet, diğer sitelere bağlantılar içerebilir. Üçüncü taraf bir bağlantıya tıklarsanız, o siteye yönlendirileceksiniz. Bu harici sitelerin benim tarafımdan işletilmediğini unutmayın. Bu nedenle, bu web sitelerinin Gizlilik Politikasını incelemenizi şiddetle tavsiye ederim. Herhangi bir üçüncü taraf site veya hizmetin içeriği, gizlilik politikaları veya uygulamaları üzerinde hiçbir kontrolüm ve sorumluluğum yoktur.

Çocukların Gizliliği

Bu Hizmetler 13 yaşın altındaki hiç kimseye hitap etmez. 13 yaşın altındaki çocuklardan bilerek kişisel olarak tanımlanabilir bilgiler toplamıyorum. 13 yaşın altındaki bir çocuğun bana kişisel bilgiler verdiğini öğrenirsem, bunu sunucularımızdan derhal silerim. Ebeveyn veya vasi iseniz ve çocuğunuzun bize kişisel bilgiler verdiğini biliyorsanız, gerekli işlemleri yapabilmem için lütfen benimle iletişime geçin.

Bu Gizlilik Politikasındaki Değişiklikler

Gizlilik Politikamızı zaman zaman güncelleyebilirim. Bu nedenle, herhangi bir değişiklik için bu sayfayı periyodik olarak gözden geçirmeniz önerilir. Bu sayfada yeni Gizlilik Politikasını yayınlayarak herhangi bir değişiklik hakkında sizi bilgilendireceğim. Bu değişiklikler, bu sayfada yayınlandıktan hemen sonra yürürlüğe girer.

Bizimle iletişime geçin

Gizlilik Politikam hakkında herhangi bir sorunuz veya öneriniz varsa, benimle todo@gmail.com adresinden iletişime geçmekten çekinmeyin.</string>
    <string name="select_photo">Fotoğraf Seç</string>
    <string name="task_title">Görev Başlığı</string>
    <string name="task_description">Görev Açıklaması</string>
    <string name="task_category">Görev Kategorisi</string>
    <string name="new_task">Yeni Görev</string>
    <string name="update">Güncelle</string>
    <string name="update_task">Görev Güncelle</string>
    <string name="task_detail">Görev Detayı</string>
    <string name="all_fields">Tüm Alanlar Gerekli</string>
    <string name="it_is_time">Zamanı geldi!</string>
    <string name="notification">Bildirim</string>
    <string name="done">Yapıldı!</string>
    <string name="add_notification">Bildirim Ekle</string>
    <string name="share">Paylaş</string>
    <string name="edit">Güncelle</string>
    <string name="location">Lokasyon</string>
    <string name="location_stop">Lokasyon işlemi durduruldu!</string>
    <string name="coordinates">Koordinatlar</string>
    <string name="longitude">Boylam</string>
    <string name="latitude">Enlem</string>
    <string name="start_service">Servisi Başlat</string>
    <string name="stop_service">Servisi Durdur</string>


</resources>
